伴侶同朋友，放邊個係第一位？

從前既我 前者第一位
我太傻了

睇情況

冇朋友會 死

不如化繁為簡咁諗，係邊一面得到更大快樂咪就係邊一面高地位

伴侶 如果朋友更高不如唔好拍

Same

你應該冇拍過拖

緊係伴侶啦
朋友肯唔肯俾你屌先？

有 你遇唔到姐